【突發】全球22市12國聯手！1.19 天下制裁大遊行短片流出！

【突發】全球22市12國聯手！1.19 天下制裁大遊行短片流出！

極權最大弱點係人民重新燃起希望、鬥志。

依個就係 民間集會團隊、攬炒團隊 同世界各地組織 籌備1.19 全球行動嘅原因。

特別感謝 香港教育電視 義務剪咗依段1.19 宣傳片。

謹此 宣布 12 國22城市 將會出手舉辦「1.19 天下制裁大遊行/集會」！

關於1.19 港島遊行，我留意到有巴打提議應該去九龍搞，覺得低風險啲。

其實今次分工明確，香港方面由「民間集會團隊」全力籌備，而「攬炒團隊」就專心協調，籌備香港以外嘅遊行集會。換句話說，我無參與1.19香港向東遊行籌備工作。

話雖如此，我嘗試略略幫佢地解釋一下點解1.19唔揀九龍。

以我理解，原因就係 過往兩次思穎巴嘅九龍遊行喺路線上都遇到非常多制肘，而且九龍一樣會狂出水炮車；1224平安夜遊行，更俾黑警改成跳海路線，而被迫取消。

時至今日，無論港島定九龍搞都有一定風險存在；每件事有無成果，關鍵始終在於應變能力。

遠至本身有無不反、近至人數多寡、臨場反應、如何應對挑釁等都會影響每場行動成效。

最唔送頭、最無代價，從來都係念力抗共。當我地無能力用念力捽死對家，就唯有繼續不分和勇行出黎。

我地需要嘅係，盡力做力之所及嘅事，延希望之火，播改變之種。

1.19全球見。

各地最新詳情，請留意 “Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.” facebook 持續整合。

光復香港 時代革命
寧化飛灰 不作浮塵

先推後睇

光復香港 時代革命

1月19 見！！！！
我要攬炒！！！！

推

攬炒巴

推啊

攬炒

香港勝在有攬炒團隊

119

推唔到

推，支持全球制裁

Pish

我要攬炒

呢個係遊行黎 想做野小隊自己諗。

鄧小強玩大濫捕，我地就將香港旅遊城市依個朵徹底摧毀

推！

Push

1.19
光復香港
時代革命

唔知 不過推咗先

推到上熱門

攬炒團隊

感激攬炒

推 寧作飛灰 不作浮塵

我可想錫啖你 我愛你攬炒巴

push

一推再推～

要帶多個朋友一齊行，中環見

一息尚存 抗爭到底

支持

出力推

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

push1.19

我愛攬炒

文宣

推 全世界出嚟！

我愛攬炒巴

啲歌聲好動人

星期日 中環見

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

119 中環見

推爆佢

不要問
只要推

攬炒巴出post,推左先算

見到攬巴點都推咗先

推
我愛攬炒巴

推左先睇

好滾動
希望見到大家

星期日中環見

119 遮打見

到時見 多謝攬炒巴團隊 記住保重身體

全球抗共

pishj

推推推

繼續和你shop

721 831 101

推完再推
推上熱門
行動post

我都要攬炒 119見

五大訴求 缺一不可

119，到時見

推 做實事嘅團隊

遊行我生日

推呢個

竟然冇台灣

感覺大家開始冷淡，大家唔好麻木，灰心，要繼續抗爭啊

攬炒巴，多謝你和你的團隊，你哋比咗希望我

p

推上熱門

推！！

大家要

見到呢位樓主 即刻比like 再睇內容係常識啦嘛

Agger

我要真普選

未睇先推

無錯

睇晒

推行動post大家
出黎啦
1.19見

=====回覆樓主，已閱=====

五大訴求 缺一不可
去藍存黃 良心消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

●○●○建議 黃色經濟圈 開新台●○●○

天下制裁支共

我要攬炒！

up

有無人知邊度可以睇到Sydney嗰日嘅時間地點

Pppppp

一定推

勁！其實覺得靜既人，最靜係你自己。

出黎呀！

攬炒巴 起碼推到一萬

屌死你班仆街 同我推撚爆佢

好感動 19號見

推爆呀

推啦

攬炒巴注意身體

1.19
✋🏻☝🏻

我要繼續攪炒

沒有普選 唯有獨立

119 制佢老母

攬炒佢老母

推呀，1.19見

秒ＬＩＫＥ！

行動post 推

1.19 全球齊反

先推

堆

我要攬炒!!!!!!!!!!!!!!

Come on

推唔到都要推

團結 目標明確 同心協力

Push!!!

炒巴

Tui

推 點都出嚟行左先

Gogogo

多謝手足先，但港島一定比9龍難走！

上

港島wo...

721 831 101 1111 1112

推...

119 中環見喇喂

119見

如果可以我想幫攬炒巴啜春袋☺️☺️

所有人推呢個!!!

攬抄巴

推行動post

推#ABC_challenge

生於香港 有種責任
煲底相會 不見不散

推動

19號，香港需要香港人

1.19大遊行

119中環見

不了 好攰啊
玩下食下又一日。。

甴近平

小隊最高武器係汽油彈可以唔洗諗。 無遠距離武器等打靶。

行動po 推

冇退路啦 出黎吧

正評，推

pishhhhhhhh

推 1月19見

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

推 行動post

1.19

制佢老母 11 9遮打道見

上街

炒呀

上哂全球報紙！

推呀

淨係求你哋行出嚟

收到攬炒巴

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

好多謝你 攬炒巴

同我推爆佢

行動POST
PUSH

行動POST
PUSH PUSH

又再感動多次

行動
POST
PUSH
PUSH
PUSH

119 中環

Lm

攬巴今次諗定後備方案
好可能借少少事中止遊行

要全日置頂

I love u

哇屌

正呀喂

推住睇

推
多謝攬炒巴團隊們

恢復鬥志！！全民遊行！！

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

支持攬炒

推推推
唔可以麻木

推呀推

正評，有考慮其他路綫

推行動po呀

香港-香港島

攬炒巴新年快樂

721

pish

推爆！！！

一定要出
推爆呢個

推左先

pushhh

推丫！

PUSH

lm

一齊陷家鏟啦。支那

睇完之後個心熊一熊吖

嚟喇嚟喇
revolution of our timeq

大家記得
制裁敵人，必須帶遮

1 19見

加油！

出黎啦喂 手足

加油

到時見
Sorry for上個post問點解唔九龍
辛苦晒！

來 來 來

1.19!!

睇完條片喊撚左出嚟 到時見 推

感謝攬炒巴1.19遮打道見！

醒呀，推呀

到時見

封島都死得，去tst mk都仲走到

和平遊行？港島不打，想9龍

多謝攬炒團隊

多謝攬炒巴

感謝攬炒巴 全球見

攬炒巴出po都推唔起?!

Pish !

講得好呀 有班冷氣撚成日送頭博拉掛嘴邊
抗爭就一定有風險架啦
但有風險唔會係我地放棄抗爭嘅原因

19號見

攬炒巴永遠都有質素

1 19 見

推
-----------
香港獨立 唯一出路

唔推唔係人

一定要keep住係熱門

攬

多謝攬炒巴,支持攬炒巴

tui

吹雞呀

Pushhh

我愛攬抄巴

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

好感動
119見，大家一齊堅持，好嗎？

台灣有冇

屌你老母，攬炒巴吹雞，唔係唔推下話

119 全球見

求原圖

dgx巴打喇

辛苦攬炒團隊！到時見！

支持攬炒巴

推 攬炒巴！

痴撚線

1.19見

lamchau

光復香港🇭🇰時代革命
1.19到時見

一推再推

和你行呀!!

咁多個國家參與，你唔係留喺屋企睇直播掛?

又係港島? 係呀，喂！你又唔黎佢又唔去，我哋就完㗎喇!!
香港九龍我都去過啦，駛乜驚呀！和你等和你hea，等到班死黑警返狗屋先走囉 😀

出黎喇香港人!

未望先推

砌呀

Ou

感動

遊行遊到好厭 不過幾厭都會繼續行 同暴政鬥長命

不要說「推」，試著說「1.19見」

推
推
推

119見！！我！

[狂開行動] 1.19天下制裁大遊行 - 幫手上熱門

示愛攬炒巴

929 事隔3個半月 再一次集合
1.19 制佢老母

推 推 推

謝謝，推呀推

119 119 119

推推

推 約定你地中環見

不割蓆，不分化
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

推熱門

攪炒巴

推………

欖抄巴萬歲

香港人 到時見

(轉貼)我為大家打晒字，你只要copy & paste，冇理由唔做呀嘛～

enquiries@fehd.gov.hk

投訴違規食店

【燉】荔枝角長義街10號昌隆工業大廈地下3A2鋪
違規事項：『工廠食堂牌照』只可招待該座工廈內上班的職工，不能招待街外食客。

【四川辣妹子】 深水埗荔枝角道204號鋪
違規事項： 晚六時開始門外非法擺放多張大枱打邊爐，路窄，對途人小孩構成危險。

【興興餃子館】土瓜灣浙江街27號地下G5號鋪
違規事項：『食物製造廠牌』即『外賣牌』不能設座位堂食，但該店違規設有12個座位，而晚上門外亦非法擺放多張枱櫈營業

推推推推推

再推

我愛攬抄巴！1.19一定出！

全世界都出
香港人冇理由唔出！

tuiiiii

1.19
全部全世界一齊出

寧作飛灰 不作浮塵
攬炒仔黎幫攬炒爸扮推到

支持民間集會

Push, action posttt

咁都上唔到熱門?

攬炒巴一路走來幸有你相伴

G持吖！！！

堅持到煲底

咪撚顛啦 你地班人鬼有能力制裁到支國咩 又開埋啲打飛機嘅膠post

1.19天下制裁

就咁睇條片，其他城市唔多人支持我地。我地成日叫外國人stand with hk，都好希望佢地踴躍出現其地城市的集會，一來為我地打強心針，二來可以施壓當地政府

五大訴求 缺一不可

輕輕一推

攬炒巴團隊啲片次次都好似補血包咁

點解好似好少人知

我已經落晒力airdrop 接受率係得10%

新任務
[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

攬炒巴 好掛住你呀

Tui 爆佢，要長期置頂

知咩？
知其他國家定香港本身個1.19遊行？

佢地團隊真係好正

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

有次日本遊行都好多人架
立場有live

好葡萄巴打
日日玩股應該fat fat
富可敵國

1.19 遮打見

有時見到啲ig post
見唔少外國人都有留言支持香港
屌鳩啲人奶共

原來send email都得
我以為得打電話投訴

推唔到都要推！

和理非可以試下自製banner

寧願最後徒勞無功
我也決不無動於衷

多謝攬炒巴！支持！

係喎 個list未見有台灣

真
佢地啲片次次都好正

補血包

今次遮打出發

遮真心好重要
擋雨又得擋太陽又得
唔洗太貴粗粗地用

補血

721
811
831
101
1111

遮打出發

無錯！發現好多長輩用Facebook

食得多會肥
要出黎運動下，個肚腩會瘦啲

見到Twitter有手足整咗

今次遮打出發去到sogo
轉個彎又可以去維園行年宵

香港自強

條片剪得好好 士氣+1000 多謝唔同既團隊

pushhhh

幫手推！！！

推 119見

原來咁大件事！！推

實在太勁啦

push push push

多謝炒巴

禁錯不推文再push

攬炒巴 多謝你

去比like

支持攬炒巴！1.19全球見！

光復香港

//

3. Sydney
Write Fai Chun with you for Lunar New Year 【和你寫：揮春】
Date: 19 Jan
Time: 16:30-18:30 UTC+11
Location: Haven Specialty Coffee
Event link:

//

喺攬炒巴個Facebook page見到
未like可以去like返支下
攬炒巴活動post

傳送門
攬炒巴Facebook page傳送門

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Pushhhh

推
星期日見!

119 光復香港 時代革命

天下制裁

1.19 三點遮打見

push 攬炒巴

光復香港 時代革命
寧化飛灰 不作浮塵

推

英領確認係佢地報警

正評係俾最後幅圖

攬炒團隊多謝你
到時見！

多謝你

我愛你 攬炒巴

我愛攬炒爸

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

推呀我幾時至甩p

119全球見

行動post push

推推推119

盡做，當N+城市各有幾萬人來遊行支持我地，證明國際線非常成功，迫其他國家介入中共事務。

推！天下制裁！

星期日見！

推

國際線要多啲推

我愛攬炒巴😍

1.19中環見

push!

推!!!!

推 行動po

十卜攬炒巴

推！ 119見

到時要見到大家!

推，119, 抗爭全面回歸！

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

見撚到垃圾英國個名

香港人做好自己先
其他國家真係bonus

辛苦當地手足

叫到過百萬人遊行

有無可能組織到過百萬人嘅離開香港

點解要咁做
Btw 好耐之前連登有開過post話買島

1.19天下制裁大遊行
立即民主政改 否則天下制裁

日期：2020年1月19日(日)
時間：暫定3PM起步
路線：遮打道 -> 銅鑼灣SOGO
主辦：民間集會團隊

*已通知警方，待發不反對通知書

1.19 Universal Siege on Communists March

Date: 19/1/2020 (Sun)
Time: 3pm (Tentative)
Route: Chater Road -> SOGO Causeway Bay

*Letter of No Objection Pending Issuance

白人左翼：

烏克蘭新納粹滲透香港示威，香港示威者變緊新納粹！

感謝攬炒巴

點解咁都上唔到熱門

push.

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

沒有普選 唯有獨立
二零二零 普選立法

多倫多都有集會

光復香港，時代革命

pushhhhh

全球見

#AnywhereButChina

出黎啦

推!

gogogo

小學雞奇想
不過諗返罷工都做唔到
可行性唔大

只係覺得香港人錫身打唔過班狗
咁多不公義嘅事發生，法庭都只係班狗濫捕嘅工具
香港人係共產黨乜都唔比你做嘅情況下，咁咪走囉

之前仲ff同英國買島重啟回歸前嘅活動
但英國而家似係親中奶共

WOWWWW !!!

119
中環見

攬攬

念力抗共

love you

[行動post] 國際版「五大訴求」正式上線！

會到，亦作好濫捕準備

母忘初心，睇見的十幾歲文宣寶寶，都被縛上索帶，打刼個的都未駛，就無唔到的理由

大大力推

攬炒巴！

1.19 天下圍攻

多謝㰖抄巴團隊！119見！

攬炒巴搞
一定要出

1.19天下制裁大遊行
2020年實現真雙普選
今日台灣 明日香港

推行動post!!!

行動post要推

點解無台灣

攬炒巴我好掛住你

推極都上唔到熱門，連登其實係咪收左皮？

加油！衝呀！

點解白人左翼幫中共鬧香港人？

因為左翼本身就係愛極權：

見到係攬炒巴就推硬

1.19 見

有心，我愛攬炒團隊

1.19天下制裁大遊行
1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

正氣post推

推行動 post 呀！

宜家2000like都冇

Push!

以前都唔洗幫手推post 自己上頂

今時今日幫手推下先

推推推推推！

香港人！團結呀！

1月19日 全球見！

冇左熱門！

推推推推推！

繼續推

推 1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

上熱門啦喂

咁多人支持 香港人
你唔係唔出嚟啊

推Post

熱門

全球22市12國聯手！

必須要推

If we burn you burn with us

1 月19

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

要人

香港人自己要爭取既野，要自己做，119港島見

推3個

比個正評推多下

1/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

2/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

3/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

4/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

5/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

6/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

7/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

8/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

9/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

10/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

11/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

12/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

13/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

14/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

15/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

16/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

17/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

18/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

19/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

20/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

21/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

一直好想知條片本身係咩黎

22/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

23/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

24/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

25/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

26/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

27/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

28/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

要等 其他巴打 解答

29/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

30/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

31/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

32/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

33/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

34/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

35/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

36/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

37/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

38/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

39/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

40/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

41/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

推!!!

42/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

43/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

44/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

45/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

46/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

47/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

48/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

49/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

50/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

51/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

52/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

53/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

54/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

55/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

56/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

57/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

58/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

59/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

60/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

61/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

62/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

63/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

64/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

65/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

66/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

攬炒大大，p牌都一定要推

67/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

68/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

69/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

70/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

71/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

1.19 中環見

72/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

73/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

74/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

75/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

76/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

77/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

78/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

79/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

80/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

81/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

82/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

83/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

84/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

好，做得好

85/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

86/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

87/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

88/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

89/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

90/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

91/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

92/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

93/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

94/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

95/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

96/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

97/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

98/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

99/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

100/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

1.19 立即民主政改 否則天下制裁 大遊行

推多次

4次啦推左

1.19 遮打見 切勿捉鬼

推第5次

推第6次

推第7次

推第8野

推第九次

十野了

點join外國遊行
有無地點/tg

多謝攬炒爸

各位派左傳單貼咗牆未
記得叫埋你哋啲朋友仔出嚟

攬炒巴團隊Facebook page呢個post有講下啲地點

順手可以like埋佢地啲page
Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.

Facebook

Instagram

Twitter

Youtube

上啊

1.19中環見！！！

攬炒巴必推

反中共是潮流

諗起JB首潮共
雖然歌詞唔太關事

推到黑警家破人亡

睇完又睇

有無人知19號係東京邊度？

睇攬炒巴個post未有活動link
要密切留意

屌推快d啦

推！！！
【國際戰線】美人魚像塗鴉事件-最新Update!有丹麥手足比埋link大家入黎幫幫拖

每次睇集氣片都會喊
1.19見

得2000個正皮

捱

推呀！

推！！！中環見

push!!!!

推這個是應該的

攬炒吧

119 See you in Central

119 一齊三點遮打見

香港人要團結

不分化

不篤灰

不割蓆

香港人要反抗

推，119叫埋同學仔一齊三點遮打見

莫失莫忘，永不麻木永不忘記，119，三點遮打見

行動post,記得去

中環集合？我有無睇錯？中環公園細好多，夠地方集合咩？

1.19 3pm
天下制裁大遊行
不遲到 不插隊 不盲目屌狗 不食花生 不忘初衷

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for freedom Boycott China
加入工會 全民三罷

推～

出

集中火力

出嚟呀手足！

曱近平

.

幫手推

休息撚 都休息夠喇!! 出黎呀!!

追究警暴先叫法治

Thx搵左好耐

Go

推行動 post !!!!

PUSH PUSH

推行動 post ！！

1。19
中環見

831

第一次西行向東，一定要參加

覺脫.
五味冰火
柑桔檸檬
一舖過
仲有個咩濕鳩lilly
等五毛係咁開膠po
為乜？

就係想1。19少人呀
推行動po就得
對付五毛
唔駛同佢地拗嘅

思覺脫.
五味冰火
柑桔檸檬
一舖過
仲有個咩濕鳩lilly
係咁開膠po
為乜？

就係想1。19少人呀
推行動po就得
對付五毛
唔駛同佢地拗嘅

推一推

行動 post，推！！！

推到黑警家破人亡 曱甴強當眾食屎

see u on sunday

再推推推

推, 支持攬抄

推行動po

由大家反共開始 就注定呢場運動唔會成功

無不反

真係怕左了

班狗

有時覺得香港人真係好勁 可以令到世界咁多地方關注

推，集會都可企爆中環

再推推

見到有時間地點，個場仲等緊批
多謝手足喺外國都咁有心

好嘢
全球都有
去緊旅行都可以支持

遮打道遮打花園有不反
遊行無
仲上訴緊

星期日戰術post

呢張好靚

多得一班喺海外嘅香港人冇放棄過

星期日見

117紅磡要人

?

我都覺 我喺其他post 搵到既

就算唔批都要出

全世界入黎幫手推po啦

推，大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

我要雙普選

119同我出黎

Push Push Push

光復香港
時代革命

後日 遮打見

推呀 推呀

Save Hong Kong
推

攬巴
19號見手足

無不反 照去有既地方

Push 119

推呀頂
香港環獨立呀

拒絕沉淪唯有獨立

香港獨立唯一出路

1.19 Universal Siege on Communists Assembly

Date: 19/1/2020 (Sun)
Time: 3PM
Venue: Chater Road and Chater Garden
Organiser: HKCATeam
*Letter of No Objection for assembly Obtained, Letter of Objection for March Obtained